有"不反對通知書"中信個單野，可以點告班警察?

蓄意傷人?謀殺?
可以係邊到告佢地，而家只係得HK01報左單野
其他媒體冇報過

推

推
呢單一定要告到負責嘅警狗坐監

告佢毒殺ok?入到中信避仲放催淚彈

可以點告
發夢個陣有人想報警捉返警察
好諷刺

可以，推

話明室內用有機會窒息死
果時仲要咁多人係裡面空氣已經唔流通
唔少人係裡面都哮喘發作
話唔係想毒殺諗唔到其他

唔好話入面，出面嘅人都窒息

push

+1

PUSH

當日遊行邊個組織攪? 邊個伸請不反對通知書?
搵返佢地，佢地冇律師幫手就....

推！

...

原來民陣FACEBOOK有講，但未知發展成點，可能仲係等緊警方回應階段...

呢單野係國際法庭判

唔識法律, 想問下如果警察濫權犯法呢d, 如果要告既話係咪由律政司檢控?

我願意做證

民陣當時在場 但冇乜表示
民陣真係得把口咁

推
發夢自己係入面，有一刻以為自己死硬

我覺得香港警察已經有最大權了

真

fb 叫警察回應
但好似未有進一步行動

發夢在場 兩邊包抄 掉完又掉
成班人衝緊入停車場條樓梯果陣繼續向人群中心掉

Pish

不反對你暴動咩? 咁傷人殺人都無事啦

psih

統合所有證據，包括人證（特別係民陣負責人），片，圖先
之後要告要投訴再一次過隊曬啲證據出黎

向咩投訴
所有部門都好黑暗

有片!!!
請把證據資料集中於這post

中信圍困事件
Siege of citic

警方左右同時以催淚彈包夾市民
無路可走，釀成危險

日期 2019/6/12
時間約1550-1615

請大家繼續提供任何資料，還原真相
一定要追究調查

請幫推發放，如有更新資料會製作ver2 版本